# 联系信息

## 电子邮件

电子邮件是与斯坦福哲学百科全书项目联系的最可靠方式，因为我们可以在一天中的任何时间回复您的邮件，而不会打扰您，且无论您身处世界的哪个角落。

> 电子邮件地址：[*editors@plato.stanford.edu*](mailto:editors%40plato%2estanford%2eedu)

以上电子邮件地址是用于百科全书项目的，在大学工作日内收取。百科全书项目致力于在1-3个大学工作日内回复电子邮件。

## 信函

欢迎您发送普通信函，来处理那些无需回复或非紧急事务。如果还可以通过电子邮件回复，请附带一个电子邮件地址，因为通过电子邮件回复可节约能源、纸张等资源。

您可以写信给百科全书项目，邮寄至以下地址：

>Stanford Encyclopedia of Philosophy
>
>c/o Metaphysics Research Lab
>
>Cordura Hall/Room 202
>
>Stanford University
>
>210 Panama Street
>
>Stanford, CA 94305-4115
